# Changelog

## 1.1.0
* Добавлен ченджлог
* Изменена структура приложения
* Для демонизации приложения теперь используется `pm2` вместо `forever`
* Унифицирован `package.json` (имя инстанса в `pm2` = имя приложения)
* Обновлены зависимости `@sentry/node` (5.3.0 -> 5.7.1) и `telegraf` (3.29.0 -> 3.33.3)
* Обновлен README.md - добавлена инструкция по созданию нового бота